求評 東京四日毒遊

Day 0搭晏晝3點幾機 住上野

Day 1 江之島 鐮倉
Day 2 大宮鐵道博物館>原宿>新宿
Day 3 築地市場>淺草雷門寺 >上野阿美橫丁
Day 4 台場 >大江戶溫泉物語

Day 5 朝早9點幾機走人

第一次去 會唔會太多行街？

day 3 會唔會去排壽司店
如果唔排嘅話 三個地方 五個鐘就行完
夠腳力嘅話可以加多個地方夜晚去

如果你真係好鍾意行街買野, day 2一定唔夠時間
不如留返day 3先行原宿新宿, day 2去完大宮去上野/淺草

應該唔會排 搵間無乜人既入去食
主要想感受下築地係點

其實我睇岩先買 唔會狂買 諗緊好唔好去明治神宮

去原宿其實可行埋
反正係站隔籬，走果陣可以行埋